Repositorio para el código fuente de manjaristas.org

Todavía en fase de desarrollo, así que habrá cambios.

Proyecto realizado con [Wagtail](https://wagtail.io), que a su vez se apoya en [Django](https://www.djangoproject.com/), que es un framework web hecho en Python
